help!!!! MS Word!!!!!

求救!!!
點解係macbook MS word
兩個都係double line spacing font 12 calibri 都係100% preview
點樣較番做一樣？

較番最上面把呎出黎
有得較段落頭尾邊界